IFC開始出現人龍

諗下2015果時 一爆幾興奮

睇牛熊證街貨量其實都等左好耐先掃

轟呀 嗚呀

條隊開始長